[求解答]根據《警察通例》, 警員都要當值先可以著制服，確保專業形象；反而解放軍「非因公外出」隨時出街都可以全副軍裝？

譚文豪 Jeremy Tam
4 hrs ·
根據《警察通例》第15章服裝與儀容，警員都要當值先可以著制服，確保專業形象；反而解放軍軍紀咁鬆懈，「非因公外出」隨時出街都可以全副軍裝？

#不如全副武裝 #坦克當車揸囉

//軍裝警務人員只有在當值時才可穿著制服。在任何其他情況下，警務人員必 須獲得警務處處長(經辦人:警務處助理處長(支援))的批准，才可穿著制服。//

?????